香港人真係唔撚識擔遮

個個係咁向前隊 又唔就住其他人

屌你老母

我屌晒你地老母 點拎遮嫁 俾你地滴到成隻手臂濕晒

啲撚屌生得矮仲要擔遮插鳩我對眼

鬼佬根本唔擔遮

擔把遮好似舞龍咁 屌你老母

係太識擔遮
因為香港環境一向係你唔隊人人哋都會隊你

駁唔到